{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014857",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97089-30-7 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "두근두근 주말여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2014-07-18",
        "domain": "자연관광",
        "title": "여닫이 해변"
    },
    "text": "長興出身の小説家ハン・スンウォンは、ユルサン村に「海山土窟」という執筆室を設けており、安養面(アヤンミョン)のヨチョイ海岸には「ハン・スンウォン文学散歩道」がある。ここで彼の作品活動が行われ、海岸に沿って彼の文章が刻まれた碑石が並んでおり、平和的な雰囲気を醸し出している。ハン・スンウォンの文学的業績を受け継ぎ、インスピレーションを得ることができる空間で、ここで彼の作品を読んだり、散歩を楽しみながら彼の世界を思い浮かべることができます。ビーチと海の美しさとハン・スンウォンの文学的業績を一緒に楽しめるこの場所は、文学愛好家には特別な場所として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハン・スンウォンはどこの出身ですか？",
            "answer": "ハン・スンウォンは長興出身です。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの執筆室はどこにありますか？",
            "answer": "ユルサン村にある「海山土窟」という執筆室にあります。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォン文学散歩道はどこにありますか？",
            "answer": "安養面(アヤンミョン)のヨチョイ海岸にあります。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの作品が刻まれた碑石はどのような場所に並んでいますか？",
            "answer": "ヨチョイ海岸に沿って並んでいます。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの作品を読んだり彼の世界を思い浮かべることができる場所はどこですか？",
            "answer": "ヨチョイ海岸のハン・スンウォン文学散歩道です。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの文学的業績を受け継ぎ、インスピレーションを得ることができる場所はどこですか？",
            "answer": "ハン・スンウォン文学散歩道です。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの作品活動が行われている場所はどこですか？",
            "answer": "海岸のハン・スンウォン文学散歩道で行われています。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの作品活動において特に重要な場所はどこですか？",
            "answer": "海岸のハン・スンウォン文学散歩道です。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの作品活動が行われている場所で何をすることができますか？",
            "answer": "彼の作品を読んだり、散歩を楽しみながら彼の世界を思い浮かべることができます。"
        },
        {
            "question": "ハン・スンウォンの作品活動が行われている場所はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "平和的な雰囲気を醸し出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 395
    }
}